816 816 816 816 816 816 816 816 816 816 816 816 816

遮打要人呀放工即刻出喇

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今日㩒美金 今晚8點遮打見 818維園見
㩒美金 保平安 你今日㩒咗未？

816816

集會不忘罷消費，去良心餐廳食過快飯好出嚟喇

816 816

推呀 出緊尼

721 811 816 818

食完飯未呀？快啲出嚟啦